Surface Hub 2S 咁正都無人提？

有埋轆 真係想買部放屋企
成部推入房

好貴

Enterprise野
邊關連登仔事

我想買部返屋企 講真客廳用完
拉入房再玩

仲有85吋 睇Av 變成一比一大嘅女優

4個合埋 同時播4套av

等睇巴打開箱

我打算買2020打後果隻 2X版

2S點睇都係過渡性質

宜家儲定錢差唔多

等佢幾時出 surface monitor

我要Surface Phone